到底利物浦呢個市係咪有道可以令龍門派膠既磁場

???

我唔怪你了@史迪基倫堡
係利物浦累左你

比個有紐亞,迪基亞級數既龍黎到利應該都會柒

連拿早十年唔係踢利應該騎住聖卡斯同vv做緊國家隊1號

連拿中間果4,5年好撚穩喎

無人
置中

冇派膠

高巴拿？howard?

自從Howard走咗 我地愛字頭就